十多位英國議員聯手要求中國交代違反國際法！誓要捍衛香港民主自由！

我哋抗爭未完架！抗爭唔係一朝一夕嘅事
好多外國議員仲日日關注我哋！好多手足從未放棄！
能力範圍做到嘅事一定要盡做！
上Twitter 你我做得到！邊個堅持到最後就會贏！

議員推文盡在task1
collection 會逾時，同埋唔會更新，如果睇唔到就入Twitter bot睇啦。
Task 1 collection

Task2 collection

Task4 collection

Twitter 手足整咗個網站出嚟比大家做task
以後大家無藉口喇
快啲bookmark 佢啦

入TG bot 拎task 24小時更新：

Like retweet reply
*如果見到想用嘅圖已經有手足用咗請搵第二張圖
*如果見到已經有好多圖就唔好再放圖，只留文字（短短地都得）
*唔好只係扔低張圖咩字都唔打
*唔知留咩好就like 手足留言或者啲對我哋有利嘅留言

將Twitter 變成日常，每人每日做少少。
每人嘅一小步加埋就係一大步。
我哋唔知做咩先有用，所以咩都試下咩都做下。

Twitter要人

我哋未放棄㗎

Push

英國戰線宜家更緊要
美國忙緊我地望英國可以做多D

登

pish

幫手推啊

係 愈多國家支持愈好

推

Twitter 要人

推到英國硬過食偉哥

行動post 幫手推啊

要人要人

推呀

要人呀

推上熱門，RT RT RT

發覺佢愈嚟愈硬

盡做呀

希望大家未訓

you are back

推呀！

海岸巴

RETWEET

老實講 我都覺得好絕望
但係度放負都改變唔到現狀 不如睇吓有啲咩我哋可以做得
推啊

PUSH

I’ll always be here

日日都同自己講邊個捱過呢關就贏

HI

推啊

Push push

Task 2有維吾爾族人相關推文

呀推唯

絕望都唔係第一次
日日覺得條命到盡頭
除非好似北韓人咁要覺得連諗都係犯法 先會生存倒

推到上熱門

人權自由民主係與生俱來屬於我哋㗎
唔可以比極權奪走

save12

yes

推推推

上左

Over the dead bear

太好了幾驚大家熱情冷卻

RT RT RT

仲未訓喎

Yeahh

RT呀

可唔可以唔好放棄

一齊努力

瘋狂retweet

中共:夠膽咪開我波囉

繼續推！

This has to be tui

等睇台灣再對一國兩制比D反應
仲有好多盟友可以搵

膽博膽 唔信佢一啲都唔驚

無錯 愈多愈好

Tuiii

Pushhhhh

推推推推推

大家唔好訓住

祖國日出了嗎

猫猫

我哋唔會放棄㗎

宣佈我地獨立未...

太多tweet
見bot轉得好快

push

Every day Twitter lar

推到英屬香港

Retweeted, push

等你

良好榜樣

Well done

自推

Retweet

推，記得cls

hi

已RT, 幫推

幫推

Pish

boom

法治社會香港

再推

推推推!!!